建議大家痛定思痛 好好諗下跟著落來應該點做

先可以避免再有同類事情發生 而有效果

甴近平

尚德要大量街坊同和理非 其他人自己個區見
今晚有新活動 推唔上熱門 你地全部都係仆街

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

需要 Rt + like + reply
（求手動置頂）英國戰線Twitter要人！！！

推